咁多人話唔睇達哥 其實仲好啦

就係呢班垃圾人睇佢又睇 拖撚低哂個質素
依家班瘀血自動自覺走 劏豬還神啦

你地仲駛撚同佢地分析咩 多謝都黎唔切啦